Задание
Создать новое React приложение с двумя модальными окнами.
Технические требования:
Создать приложение с помощью create-react-app.
Создать на главной странице 2 кнопки с текстом Open first modal и Open second modal.
По клику на каждую из кнопок должно открываться соответствующее модальное окно.
Создать компонент Button который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:
Цвет фона (свойство backgroundColor)
Текст (свойство text)
Функция при клике (свойство onClick)
Создать компонент Modal который должен иметь следующие свойства, передаваемые из родительского компонента:
Текст заголовка модального окна (свойство header)
Должен ли присутствовать крестик для закрытия окна справа вверху (boolean свойство closeButton, значения true/false)
Основной текст модального окна, который будет показан в его центральной части (свойство text)
Кнопки, которые находятся в нижней части модального окна, переданные в виде массива React компонентов (свойство actions)
При открытом модальном окне оставшаяся часть страницы должна быть затемнена с помощью темного полупрозрачного фона.
Модальное окно должно закрываться при клике на затемненную область снаружи его контента.
Стилизировать кнопки и модальные окна с помощью SCSS
Свойства, которые передаются в компоненты, должны быть проверены с помощью propTypes.
Кнопки должны быть разных цветов
Модальные окна должны содержать разный текст.
